8622討論區

今天8621中4手，0.7及0.9沽曬

8622中了5手，看1蚊

中左手 應該暗盤走

希望至少0.7

咁好眼光？